[準備屠龍] Monster Hunter World - PGW 2017

12月9日 PS plus會員優先試玩

官網:

最新Trailer
[url]
[/url]

Horizon Zero Dawn X Monster Hunter World

四大地圖:

古代樹の森

大蟻塚の荒地

陸珊瑚の台地

瘴気の谷

已知魔物18種:

飛竜種 5
鳥竜種 3
牙竜種 4
獣竜種 3
魚竜種 1
古竜種 2

惨爪竜（ざんそうりゅう）

骨鎚竜（こっついりゅう）

痺賊竜（ひぞくりゅう）

風漂竜（ふうひょうりゅう)

蠻顎龍 アンジャナフ

賊龍 ドスシャクラス

搔鳥 クルルヤック

毒妖鳥 プケプケ

泥魚龍 ジュラトドス

滅尽龍 ネルギガンテ

熔山龍 ゾラ．マグダラオス

張圖好似整到aloy咁奇怪

眩鳥 ツィツィヤック

飛雷龍 トビカガチ

浮空龍 パオウルム

大部份都係新怪

咁多新龍，咁有誠意

Horizon

新怪先好

即係可以MHW+MHXX兩邊一齊玩

想要返舊底雷狼
套裝好型

生產數量限定

舊魔物回歸:火竜,雌火竜,角竜,土沙竜

骨鎚竜 爆鎚竜 (MHW的樣子)

幾型

試玩得3日
同埋得3賊龍土沙三個任
不過肯出都好，試下手感先

正

比想像中少龍

已知啫

因為今集係mon hunt @ 澳洲

日本個邊放料 大怪2x隻 細怪1x隻
定期會出dlc更新魔物 服飾 地圖 特別任

算吧啦呢d野人人都識吹啦
怪就一定係咁上下數字, dlc就一向都有裝備同任

唔信有DLC加怪

我反而覺得今次會
可能唔出G直接出幾個大型DLC當出左